====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' histoire montre avec force que les règles expriment les préoccupations prépondérantes des différentes époques :  l ' hygiénisme des débuts du XXe siècle , avec la lutte contre la tuberculose;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

